每隔一段時間就會想叫春

好難捱 好似發情期咁
有冇人一樣

好似黎m咁

咩狗黎

同你同種果隻

收嗲

你都係